突發!!! 方力申成功追回Stephy 表示儲錢希望2018年內娶Stephy

(突發獨家) 成功追回Stephy ，方力申表示儲錢希望2018年內娶Stephy

小方因新劇受阻而損失過百萬，令他感無奈。

另外，他大呻因劇本題材敏感而被抽起，對於開新劇受阻，他感嘆：「唉，原本12月就開戲，不過呢行成日都係咁，無辦法啦！」

方力申昨日到電台錄音，被問及與前女友鄧麗欣（Stephy）有否計劃復合，小方說：「我地有可能再一齊生活，已經口頭計劃係2018年結婚，依家努力賺錢儲老婆本，而且將來一定會生小朋友。」小方更透露由於最近經濟不景，加上準備開拍的內地電視劇突然叫停，導致他損失逾百萬元。

對於會否和Stephy一起再在幕前証明復合，他卻表示各有各忙，加上未來可能會做更多主持，也許要幾星期先再見佢。

方力申儲老婆本娶Stephy

方力申昨日到電台錄音時透露支持球隊阿仙奴，問到女友鄧麗欣（Stephy）日前指37歲前要結婚？小方回應：「咁都要儲老婆本，買樓、生小朋友都要用錢！（Stephy 37歲前結？）唔係！係我38歲前！（仲有幾耐？）一年咋

WFC

g

想佢地復合

好馬不吃回頭草

超蓮唔要要個老女人

分開係為左拍葉大導套戲，然而復合都係橋段之一，我估計仲會有劇本係出現第三者

關我撚事

[img]‪

content farm

我咩都唔知架

收皮啦垃圾

交通意外
受傷人數：1
原因：抄車

Content farm博hit rate就收皮啦

你估靜係仔先至想扑晒全世界D 靚女咩.

此po已完。

成撚日消費個EX

屌你 內容農場唔揀識分？

唔識分？

Content farm 都貼

（ Show blocked user - 豆腐渣 ）

閱

姐係點

比了負評

垃圾網

方力申昨日到電台錄音時透露支持球隊阿仙奴

鄭透文許志安翻版

小心炒車

係咪on9架？
Content farm都唔知？

佢地個次數追到許志安未

真係復合定係緋聞？

Facebook 勁多on9 like

成十年感情話唔要就唔要咩
你對隻狗十年都有感情啦

超蓮大把選擇 點解要個小氣西

on9 係真既話上左國際新聞啦

葉念琛有又新戲？

算唔算虛報假消息? 我好撚不安

Content farm就算啦屌

收皮啦

冇腦架？信埋哂啲on9網
出垃圾post仆街啦你

屌差啲copy 比朋友睇
好彩睇到條link

呢啲係智慧

大家唔好禁條link比點擊佢賺錢

咁即係2018年前阿仙奴有英超冠軍?

娛樂新聞都犯法？
咪戇鳩

假ga...

虛報同係咪娛樂新聞兩回事